ASUS ROG Phone點睇 Razer之後又一電競手機

前幾日有緣上手玩過，都幾輕身
聽人介紹機背係水冷系統
難怪跟機風扇咁細試玩都唔覺熱

廢事冇圖比人倒數老母

點可以無full gear 開箱片

手機有咩game可以用到D性能

機背識唔識發光先? 唔識發光激發到我既潛能

你真係唔好咁講 隔離ifan用粒A12可以打一年飛機。

呢個真，我用iphonex打黑沙 玩幾個字就熱到

巴打識貨
最平果部128G好似7千幾
呢個價大家點睇

7千幾？唔係底價8800？

識 佢跟機有個左風扇散熱一樣有隻死人眼

識，仲要機背同風冷都會發光

電你老母，手機電乜撚競，成件事根本就反智。

我周圍睇 水貨就8千到
中央田同另一間唔識既就賣行7千中

我其實都唔鍾意手機玩pubg
問題係成班老友都玩話玩手機版方便
又多囡囡玩
利申電腦手機都有玩
近排等緊fallout76

夠買一張 RTX 2080 （樣柒）

an機快極又咪高通845, 唔通變i9900k咩

個 screen 高過 60hz 已經好過好多手機

我覺得唔差

好似好過Razer

客觀D講，人地845 OC 點都好過齋845既，而且佢用跟機外置散熱fan算係暫時解決左手機散熱問題。Note9除左影相睇唔到有咩好，雖然3叔味精相狗也不屌

想買

電你老母

好乸貴

識電腦都知ROG底板，顯示卡都係用料豪華，配置頂級
呢部電話無論係硬件，機身設計，去到配件都配得上ROG個名，絕對誠意之作
至於價錢，ROG不嬲都貴，有名你叫「比錢之眼」